美帝維權牧師同國會記者係poly啊！！！

兩個美帝大粒野係到 直播緊比美國參議員睇

Poly手足頂住啊 好多人黎緊救你地

MK TST開花全力反包圍

一定要撐住啊手足

榮光歸香港

為大義來一起奮抗戰

頂住啊手足

岩岩開撚錯左標題

維權牧師比左膠犀利得多
手足加油

Poly手足頂住啊

好多人黎緊解圍架

美帝大粒野在場加持緊

係國會記者咩

美帝見到我地對抗極權

Fight for Freedom

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

係啊 國會議員睇住佢直播

頂住啊

推呢個 拉fake news

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

屌 開錯左標題啊岩岩 推呢個

推

Push

Sir help us

手足唔好放棄

大家小心

push

過兩日維尼科水嫁啦
三千億關稅

頂住啊 黎明來到 反包圍

圍魏救趙 開花解poly圍

加油

黑心都要講句希望影到啲垃圾對國會記者同牧師攻擊

有事會唔會出美軍?

救命啊sir 我地會抗戰到最後一兵

好多手足黎解圍架 唔好放棄

connect links to sirs:

美帝 與我們同在

Poly頂住啊

覺得黑警唔會理
照射

今次好睇

叫佢哋唔好走啊

果兩個垃圾黎姐 香港警察照攻可也 加油香港警察！

Sir

黑警無咩反應

支持香港警察
打倒洋鬼子

可能混咗入去啲老解以為真係CIA，打大力啲添

手足加油！

poly 攻防戰 緊急呼籲

有冇提佢地
係時候做乖孩子

Tui

做做乖孩子

搵人話比佢知, 支那解放軍出左黎, 單方面唔守中英聯合聲名

頂住

推！

班狗應該mon 住直播
一見到佢地live 緊比美國睇就即時撤退唔敢攻

手足 頂撚住呀